[堅要廣傳］接受CNN訪問 27年經驗護士：1月時得侵侵一個走去搞封關 其他政客淨係關心彈劾

哩修一定要散出去

好開心美國人終於清醒 記返起8個月前發生乜事

CNN竟然無CUT

侵侵最失策係信錯習種 , 所以就講左句 just a flu 就奶晒野

但你睇睇條主播個西樣

佢下面個肥婆係咁

跟住講咗啲咩？

事實係咪真係噉？

4:43

我唔知真定假，亦冇興趣知

有冇人去查吓

CNN仲點面對dems

我登遙遙領先

封關時仲俾dems鬧到仆街
話引起恐慌，又not worth the trouble
而家竟然將全部責任推落總統到
咁無恥都有

佩婆仲落唐人街做SHOW

還trump一個清白

聯署支持封殺微信同TikTok

Burn Loot Murder都話係Trump’s America

左膠幾無恥都有

冇事屌trump 封關
有事屌政府唔做野
Dems d 州份都on99

china joe一樣贏啦

其實好多醫生護士有時拍片扔上網
都有意無意 暗示侵侵做得無問題架
係對家成9日無限放大 + 因為佢係侵
重話侵叫戴口罩,侵封關係破壞佢地收入etc
重有d傻西on9到話呢隻毒係trump virus

Like + Retweet

推 記者問王毅：德國外長馬斯曾與黃之鋒合照 會有什麼後果？ - 分享自 LIHKG 討論區

[和你簽聯署] 想禁微信抖陰，差你一票

唔只佢，佢團隊都好大責任。

根本一月嗰時就無人知乜事，只係台灣人香港人俾中國人害得多，又咁啱香港人暑假因為日日食TG所以好多人又淨底一批口罩。

落深水埗就知大把廢老唔識驚，flu係flu呀，但點樣嘅flu？咩嘅病毒到依家仲未有答案，科學唔係拜年求籤鳩估，要數據要時間去證明。

美國人怪侵無控制疫情我理解，但事實上佢可以做嘅唔多，最錯嘅係侵政府帶頭唔戴口罩，就令到更多廢中廢老Karen唔理個人衛生。

心態就係要屌就屌自己人先，就算係人都知中國搞鬼，都只會怪侵，因為佢哋本來就憎侵

西方都係依幾年先知中國有幾醜惡，本來係用緊有色眼鏡睇中國人，呀好勤力呀，好聰明呀，依家先知羊皮下嘅狼入撚咗羊群好耐。

拜登必勝
侵侵一定落台

塞翁失馬
唔係咁都唔會有今日既決心打低強國
侵侵當初都係掛住個deal
點知武肺一黎 全球經濟玩完

push

Push

trump： 封關
西女人：彈劾
登哥：zzzzZZZZ

左膠：CNN原來係Trump粉

希望繼續民意逆轉

BLM 出事最勁都係DEM州份

真

拜燈~啪啪啪 拜燈~啪啪啪

推

#Biden2020

美國係全球最先封支那之一

只係無人估到歐洲傳返入美國

Burn loot murder